const technical = [
  {
    question: 'Не могу открыть личный кабинет, что делать?',
    answer:
      'Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium. Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.',
  },
  {
    question: 'Меня взломали',
    answer:
      'Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque. Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque.',
  },
  {
    question: 'Не получается крутить рулетку',
    answer:
      'Произведите повторный вход на нашей площадке и проверьте интернет-соединение. Если проблема осталась нерешённой - напишите в тех. поддержку.',
  },
  {
    question: 'Не даёт зайти на сайт',
    answer:
      'Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque.  Blanditiis aliquid adipisci quisquam reiciendis voluptates itaque.',
  },
  {
    question: 'Нет нужных мне опций',
    answer: 'Blanditiis aliquid adipisci quisquam reiciendis voluptates itaque.',
  },
];

const topUp = [
  {
    question: 'Как пополнить баланс?',
    answer:
      'Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium. Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.',
  },
  {
    question: 'Не могу пополнить баланс',
    answer:
      'Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque. Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque.',
  },
  {
    question: 'Как пополнить баланс не скинами?',
    answer:
      'Blanditiis aliquid adipisci quisquam reiciendis voluptates itaque. Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque. ',
  },
];

const common = [
  {
    question: 'Не получил выигрыш',
    answer:
      'Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium. Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.',
  },
  {
    question: 'На сайте подкрутка!',
    answer:
      'Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque. Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque.',
  },
];

const withdraw = [
  {
    question: 'Как вывести выигрыш?',
    answer:
      'Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium. Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.Tenetur ullam rerum ad iusto possimus sequi mollitia dolore sunt quam praesentium.',
  },
  {
    question: 'Хочу вывод деньгами',
    answer:
      'Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque. Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque.',
  },
  {
    question: 'Ошибка при трейде',
    answer:
      'Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque. Aperiam ab atque incidunt dolores ullam est, earum ipsa recusandae velit cumque.',
  },
];

export { technical, topUp, common, withdraw };
